曾任義工 周小龍：港人硬淨唔會怕

節錄

曾任義工 周小龍：港人硬淨唔會怕

■曾任票站義工的周小龍稱無懼被捕。

【本報訊】警方秋後算賬大搜捕，惟一眾於參選人背後默默支持的義工未有畏懼，誓言齊上齊落。在票站擔任義工的連鎖童裝店Chickeeduck行政總裁周小龍明言，不擔心因參與初選被捕，「我光明正大行得正企得正、理直氣壯，唔覺得有咩俾佢抽秤到我」。

相關新聞：政治素人登廣告拍片 被指策劃者

周形容今次事件反映政權「沒有最荒謬，只有更荒謬」，批評藉大搜捕製造寒蟬效應，「但香港人係好tough（硬淨），點會怕你呢啲！」

周小龍又強調，民主派初選早有先例，亦完全合法，立法會議員亦有否決議案的權利，「立法會否決議案係正常，唔通做橡皮圖章。。。。。。。。。

相關新聞：印裔「曼聯英雄」被捕

李傲然：退縮愧對支持者

另一有份擔任初選義工的油尖旺區議員李傲然指，無法估計國安法下被捕風險，「老實講係冇得擔心，從來冇人知佢嘅界線喺邊度，既來之則安之」，但強調不會因此退縮，「如果因為擔心，就將條紅線越退越後，對唔對得住曾支持過我哋嘅香港人呢？」

李傲然又批評保安局局長李家超形容初選為「歹毒的計劃」，是以小人之心度君子之腹。。。。。。。。，將香港人視為敵人，最終將自食惡果。

■李傲然斥政府拒聽民意，與港人為敵。